香港的士又舊又殘，仲衰過第三世界

香港的士唔好同日韓台比，就算連大陸上海，北京都比唔上，d車成浸煙味同up 味，個樣甩皮甩骨，坐上去疏化污糟，避震又壞，落大雨架車會入水，司機駕駛態度又差，粗口橫飛又口臭，有d著背心開工，又話亞洲國際都會，的士仲衰過泰國，真係垃圾

咁教車師傅呢？

香港的士廢老真係垃圾黎

冇服務
冇禮貌
司機鞋口鞋面
長程嫌長
短程又嫌短
過海又話唔過
到你上左車喇,又無啦啦大腳踩油,大腳剎掣, 大腳踩油,大腳剎掣...

我而家見到DC9 架車 上面貼住 乜撚野客貨分家, 反對白牌車
我一定唔撚上

我CALL UBER不知幾撚開心 DC9食屎啦你